超正 香港航空 Intern! 仲未DEAD! 快d報喇喂!

仲未DEAD!

請問CHING有咩條件先做到？

ug

Apply左無online interview，應否apply多次

咁撚柒請唔夠人extend deadline 呀？

利申報左 東涌咁撚遠臭都要奶 比個煙腸offer ok?

lm

你邊日報

30/5 冇消息